好撚好笑，催淚彈啲煙全部吹返去啲狗到

天有眼？

唔係天有眼

係狗冇腦

頭先有個射咗去個路膊彈番轉頭啦，幾on9

咪撚開垃圾post打飛機啦
發夢出去幫下手啦

唔好笑 有手足被捕呀

其實綁兩邊燈柱 中間空中拉張膠/繩網
擋唔擋到